尖沙咀海旁free hug

是咁的，小弟初初喺海旁諗住聽下歌，行行吓見到有人free hug 。咁我都覺得好正常。但係最奇怪嘅事係咩呢？啲人抱完之後就排去隊尾，依家人龍已經可以差唔多圍繞地球一圈，呢個究竟係咩玩法

利申：係時候返歸了

影相差勿屌

係咪靚女?

重點都唔撚影

free hug女都無條

唔係差唔差嘅問題 你係連重點都無

因為黎到香港變左質
純粹俾d mk仔名正言順咁攬女
但d女出去俾人排住隊攬都係雞黎

睇新聞有條臭雞話揀靚既先hug

睇住腳先

成排都係

成個有瓦遮頭嘅地方都係free hug嘅人龍，好撚on9
個個都唔撚識，但係扮熟，好撚老尷

睇到都心噏

好心d男仔主動d 唔好成條毒撚咁
夠膽影唔夠膽去攬
人地女仔等緊你架

IP都唔使check啦

人形蜈蚣

Hug住排返後面真係笑到仆街

一陣去

毒生你不如等下年聖誕節，好快到

唔係
聽講今日有

女既根本係臭雞，
男既就係抽水，
成件事好撚on99

點解今日咁凍都咁多女著短褲同裙

專揀啲女嚟攬去

啲女正唔正先

白雪公主？